[矇面超人]時王&令和劇場版幾好睇，希望東映唔好再拍十幾個拉打無厘頭大亂鬥喇，拍到爛曬！

上集時王 over quartzer爛到

好想睇單飛劇場版